日日新增果百幾條友係咪搞港獨

冇聽過祖國有新案例喎，班撚樣係咪落習大大面

中國全國0確診
香港日日一百單
點解讀?

港獨popo幾時拉人